攝影新手路過想問下

我想問下canon 77d 去北海道影唔影到相？
部機承唔承受到0度以下既氣溫？
如果唔得既 想問下有咩解決方法？

用暖包暖機
屙篤尿暖機

d 電用得快d 啫 帶多兩粒電&保暖就得

拎塊布包住機身, 暖包好似會整到支鏡易發霉
Google下大把教學

我去過時都0度以下，用760d都得 不過有時load相同影相save果下會慢啲。同上面啲師兄一樣 帶多舊電會好少少 太凍啲電量會用到好快。

我用6d2個時去歐洲 粒電同70d一樣(好似係)
日日都0~-5度 開埋gps都係兩日用一粒